劉細良：中美喺枱底做緊交易

京東網易嗰啲係公司係香港上市背後嘅基礎投資者係JP Morgan
如果今日特朗普只係制裁啲京官
中美之間只係口硬但背後做緊交易
其實係想香港新加坡化，照常做一個獨裁嘅金融中心

好合理

已經準備好錢抽京東網易

我信 蕭生話有制裁
都估到唔樂觀

死左十萬人仲有咩好傾？

劉細良就算啦
呢一年講嘢仲燈過老燒

老蕭燈到顛，一開始仲話駱慧玲係懷柔

細良d分析都幾唔準下

老蕭燈好多

阿婆都知 之前彭斯想64發言都取消左

依家係你死我活既零和遊戲
仲用舊思維諗真係冇野講

細良唔識金融架

垃圾級時事評論員
返大陸啦

on9
ibank underwrite下個ipo就講到可以令美國同中國要deal
收個幾% fee對美國經濟有咩咁大不了
咩投資者 ibank幾時會投資野 intermediary黎姐

今集好怪.....細良係咪淆底

美國死咗10萬人呀屌你老母 做乜撚野交易可以賠到咁多條人命？講野用下腦先啦屌你老母劉細良

香港D老屎忽個個都以為自己係孔明
掂嘅話就唔會搞成咁啦
分析我寧願信北佬,鬼佬多D
英治香港人根本唔了解世情

Chatroom d五毛出晒嚟

Trump同JP Morgan呢啲華爾街攔坦不嬲唔啱
食住花生等睇戲

JP Morgan 俾匪類滲透咗好啦

無錯

做Sponsor渣喎
邊到係基礎投資者
招股書都未出

點睇都係兩黨想打支共做競選籌碼喎

其實仲有咩deal可做？賺既錢都唔夠武肺果幾萬億
貿易協議都冇執行到
唔通換美國放棄香港，換台灣正名獨立國家咁著數？

有少少道理

不過聽曰2點就知

期望 trump 禁美資銀行幫中港澳機構集資

如果咁就係deal左咁同支那d 閪客有咩分別，比左錢你賺就係皇帝

JP Morgan就算貿易戰，都照喺中國發大嚟搞，唔係新聞

呢隻楓葉搵食大愛支劉兆佳高徒一早乾塘，除左不斷loop返擦貪曾鞋厄CPU飯食個幾年，其它唔係鳩吹就老屈！！

一句到尾，國際政治到尾唔係交易係乜呢？？

香港新加坡化你估咁易？
垃圾政府跟唔跟到人地啲福利先？
又敢唔敢比香港人投票權？
如果咁都得，咁澳門國際金融中心都得啦

香港新加坡化既結果係香港化其實係香港要兩邊面色都睇，仲唔係中美共管

仲有呢單

詳細可以Google下

美國基金佬夠膽買？

WHY NOT BOTH

JP Asia一早通撚晒天係支共同學會（尤其女支），天知地知文盲都知啦KOL！！

如果係真，侵侵下屆總統唔使選

我覺得以後d時事評論家
要睇埋背景
唔係普通文人都隨口up
實在對唔住袁彌明老豆呢d真係接觸過兩地超過10年既人

trump 同 wall street班人唔係一直都有牙齒印咩
trump 一直都唔妥wall street 班人㗎啦

二流評論人真係做埋D二流評論.完全香港搵錢柒頭商家眼光睇國際關係,一D國際政治觀都無.
利申CALL咗.

嘩 呢度d人咁撚惡既

唔講以為劉細良係黑警

財經嗰啲佢係唔識
算啦

死一百萬喺國家層面都係condom

燒生燈神喎

點解唔可以有呢個假設？

如果真係咁， 我地要做咩

先有討論價值

老實，揸住啲老本諗住食過世嘅點都會淆⋯⋯樓又跌港紙又被廢

同感
似驚左國安法

新加坡化=港獨囉,劉細良鼓吹港獨,等被國安拉返大陸嚴刑侍候了.

信沈生好啲

樓主你小心俾人屌係五毛
連登仔好多都接受唔到美帝原來只講利益

袁爸爸

沈生好似喺蘋果有新嘢

由佢講水砲車坐低就知唔可信

聽完就算啦

劉細良早幾日先話香港唔會新加坡化

2016 6月已經話trump 冇可能當選

劉細良佢平時ok嘅，我都唔係話侵侵一定要好重手，但佢用呢個point嚟推論中美枱底交易根本唔合理

首先華爾街同現屆美國政府一向唔太啱，之前已經禁咗聯邦退休基金唔畀入股中資。JP Morgan係唔係做個IPO關政府決定咩事？

而且政府都好難禁止私人公司幫人做IPO喎，最多係限制對中國股份嘅投資，佢係咁講呢點狂屌侵，無限放負真心好唔合理

連登仔就覺得係
根本喺支幣美金面前 一切都有得傾

幫中國變香港做新咖玻
對美國有咩好處
座大中國勢力？

聽完要用自己個腦諗下

劉細良好似唔太準喎，分析可以聽下，預測同戰略就

美國傳心師白兵呢
等到美國未

劉細良冇睇好耐，唔太準
反而明居正可以參考下

佢今集想曲線串689
但真係曲得麻麻

劉西涼就算啦
67月果陣就叫人唔好講時代革命
之後有排就不斷話侵侵出賣香港人

燒生: 武漢肺炎影響香港好微

前幾日我post袁爸爸d片 無乜人理我

佢講林奠落台講撚左幾耐

侵喺twitter 大叫一聲：「支那！」

代表啲乜？

同埋話會清算黑警好耐

咁係會好啲嘅
所以鬼佬都好鐘意請半唐番做分析

第二次世界大戰美國都就只係死29萬，一劑武漢肺炎死咗三分一有多。

屌你不嬲都係獨裁緊
立唔立法都係獨裁

佢飲多咗兩杯

有咗國安法會有普選
因為 候選人只係得番淫賤聯 vs 工聯會

今晚就開估啦

佢鳩估啫
一個IPO要籌備幾撚耐
就算真係收到風
都用唔到黎做理由break the deal啦
On9

老實講香港廢老政治水平比起全亞洲(更加唔使講西方)
跟本算係政治垃圾 大陸佬台灣佬都高幾皮
香港個堆廢老基本上十項全廢
只係以前食住時勢先可以上到去
搞到而家後生要玩政治經濟都只可以由零做起

同感，真係唔撚識就唔好講

美國就係要同China decouple 先要趕返嚟香港

呢點明明係佢自己之前估到

再者，無jpm 一樣有中資行接手做

要查就查入飛班係咩背景，而唔係單單一間投行，雖然投行都係見錢開眼，但真係唔代表白宮立場

班連衛兵唔撚啱聽咪屌囉
睇嚟今晚連侵侵都屌埋

聽哂 佢冇講錯 美國都想香港變新加坡

劉細良只係幫泛民吹蕭呃鳩D蠢黃絲錢嘅仆街商人而已.同燈神老蕭係同一類人黎.

死十萬人仲同中國做交易
11月仲撚洗選？

睇個交易條件係咩喇

近半年燒山準過細良

我都係啦 d fd唔識貨
袁爸之後紅左d先睇我d share袁爸d片
u are not alone ar bro

我聽咗成年，今晚真係唔掂喎

出發點同原因錯曬，一向都知華爾街班投行係親民主黨

侵丶佢唔飲酒㗎

越講得多就變鳩 up

台灣就算吧喇
只係美帝一隻旗
唔好高估

聽番袁爸爸算啦

其實正常人諗下都知
有邊個地方係自由得嚟做到金融中心
冇呀嗎

睇一陣侵侵開咩牌先算

班友入到黎係度講袁彌昌

化齋嗱!!!!!

咁梗係咩都聽先可以睇清啲㗎啦

細良、毓民、燒山、明居正、啱啱多個袁爸

得閒朝早聽881/港台啦

細良用曾蔭權政府思維分析而家。
唔燈就有鬼。
但不得不承認佢熟政府架構，但過多幾年就唔敢講。

今集劉細良明顯無咩準備

明居正了解中國心理

劉細良唔太熟金融嘢，但講支那同香港都幾好喎個人覺得

利申非忠實聽眾

留名待鞭

台灣佬同支共打左幾多年
兩邊D陰濕STYLE都係練到技能MAX
港豬LV2都冇

袁爸有料人黎

其實有d“銀”耳
聽到背景有男聲叫daddy 然後發問
我都有dd唔舒服
不過個次直播之後，得翻袁爸一個都ok

你岩，經濟先係最重要

條友開Patron搵成球幾嘢個月，做節目頹左好多

拿你咁講連燈仔會唔高興
我最多留個名
過幾個月再幫你推番上黎
依家由佢沉先

關咩事，侵侵都未正式公佈制裁方案，投行梗係生意照做

佢其實可以返加拿大繼續做節目

枱底交易同民主黨做，同共和黨做定同Trump 做
民主黨唔係執政黨，
共和黨私下同Trump 傾乜Trump 都可以唔算因為佢唔駛靠金主，

而民主共和兩黨都有大佬仇共

同Trump 傾，Trump 俾人查到就唔駛連任
Trump 橫豎都要搵個位轉移自己防疫失敗，
咁我整死你咪轉移到，
有乜理由中共企硬反而走去為利益走去縮
縮左你保我選到總統？

留返在西涼整頭套啦

咁撚好搵
好撚難頂喔
成皮野仲要燈香港

daughter of xi

呢個星期都麻麻地 同埋唔鐘意聽佢同curry fan

民主黨喺枱面同中共做緊交易！

佢坐低左未？

冷氣軍師真好做
精人出口
月薪仲高撚過林鄭

坐低！

一陣咪知

疫情燈死咗新加坡

哎！其實連燈仔有時真係惡過D黑警，寫錯字刀屌架！😢😢😢

一D D la la 一直當長智識咁聽!

NO DEAL is the best deal

聽咗陣熄機!

你唔了解兩登文化啫
唔止連登，舊登時期已經屌人用5P字
5P = 3男2女討論區

呢個勁
Insider黎
仲要係名門望族出生
堆料有番咁上下

佢仲好意思話自己準

又係啲老餅評論員, 你叫佢拎埋做吓研究算la, 扮預言家..

佢講野係好有條理，但咁唔代表準。

咁準佢早發達啦

國父劉D國安朋友又俾咩料佢

你都有證據先講㗎.

真唔真，早兩日話美國唔會俾香港做新加坡喎

冇辦法，除左武裝起義

好大盤棋

大台良聽完就算

一國兩制完左 起義未

細糧都仲有人睇

佢起碼有新角度睇下，都係近排聽佢，佢d朋友消息可以一聽

國父良係咪坐低左啦終於

唔出奇 侵侵G20一開始都好鬆手

反正香港，中共，美國
齊齊落咗水一齊羅著數
點交易都有香港嘅利益

其實佢取態係強硬

不過實在太多風吹出黎

佢都無絕對信心話美國會落重手打香港牌

所以佢都係比大家一個心理準備

到時出黎個結果唔係所想既

我地到時就要唸對策

不過我覺得侵侵連Twitter Facebook 呢d大公司都唔比面屌到反肚

我會偏向佢用強硬手段

正解，本來左右派都係wall street的人。侵侵上台好多右派都變左Trump派。依家左派係100% wall street

宜家玩到咁大，枱底交易打和咁搞笑

你知我知 個單眼佬都知

但唔覺中美會再傾得成長期利益合作
短期侵侵係一定要為美國在港公司撤資前妥協

source?

好撚sad

你估過一排佢唔會學燒山咩

突發發發發發發，入黎！

其實係曲線串pooh 廢 唔係真係枱底deal
你地做咩鳩

講經

割香港

感覺trump唔多care民主人權野

其實有幾燈

ON9
同幾十年前扶植中共政策 冇變？
會唔會啊

其實3月中開始道指都開始升番 真係仲要靠大陸咩

可唔可以講多d有關IPO既野

ipo同國策可以相提並論

世涼g20個時仲大大聲話美國已經出賣左香港人
仲反對國際線

24小時內

己燈

燒山話有制裁
麵神買熊...

美國比人偷襲完珍珠港
會唔會同日本枱底交易

今集冇乜料到

呢條捉鬼大師就算數啦，又叫人唔好叫光時。咩議會抗爭

董卓：邊個支持留西涼嘅請坐低

老共帶金磚黎香港維穩

咁點解如果好快會做唔成咁點解唔縮？記得金融界手足成功搞到某中資集資臨門撻Q之後，另一間類近既企業縮左架喎

禮拜五而家跌哂WATT，得返禮拜一同二值得聽

老燒有估中過金正恩冇死既
但話駱惠寧上任有轉機就真係

得罪講句 過幾年冇人理ga la
教科書都唔知入唔入到

On9
Jpm 同中國公司勁多deal
關咩under the table 事

留個名先
如果真係被嗰三間國企集資到美金
真係幾失望

一年中 Goldman 大細摩 賺中支賺到笑。
劉細良真係垃圾

之前請一大班支那紅二代去拉關係搵生意。已經俾罰

不過唔入肉

我比較關心佢幾時先坐低

聽緊

佢話jpm 係基礎投資者喎，唔係underwriter?

啱啱個星期一二都無料到啦，咁多嘢值得講唔講走去講政治組

明顯一出左國安法消息收哂疆

佢準過老燒好多喎

你意思係炒香港人定要在港美國人翻美國？

侵侵敢唔敢下令美資唔准買香港D IPO

成間行走。

反而尋日個利世民講得幾正

唔啱聽就算 都唔駛屌到咁...

睇番袁爸算。上晒岸既智者。仲要係美國有關係

都要畀時間美資走
輕手制裁唔代表傾掂數

我唔撚信阿侵囝會放過中國。死左咁多美國人。宜家大選阿都講跟反共阿。放生中共。之後選情點選。信果個良。食屎啦。我聽過一，2次無再聽。全部鳩up

文妓光明頂即刻屌講埋d咩英治時期都有政治部呢d婦孺之見

先唔講美國日本有無義務幫香港人

但死咗咁撚多美國人/日本人，如果都可以當冇事發生，錢字行頭，原撚諒支那人

我真喺對個世界好絕望，假如支那式獨裁可以統治全世界
都喺人類嘅報應嚟

好心唔識就收皮，專心講番本土政治算啦。
黃絲 kol: 大灣暉， 劉細良，19才子既基礎財金知識太薄弱，一講就事，好尷尬。

其實周爸爸準好多

唔爭在開名啦，
jpm 馬照跑，舞照跳

自膠打錯姓
更正袁爸爸

台灣人聽美國支笛execute
從台灣媒體水準黎睇，佢地研判水準應該都係一般般

侵唔煙唔酒 健康過好多後生仔

其實兩個都係燈，不過細良好聽啲，可以知道好多歷史(細個唔鍾意歷史)

美國傳心師白兵呢

呢個名好正. 都係你哋講得多我先至走去睇佢噏乜 .

仲有文昭、江峰都掂

咩?
曱種係枱底幫緊侵雪雪雪?

聽佢既多數係溫和淺黃中產
佢之前幫手帶風向叫人唔駛驚唔駛覺得無助，係自己能力範圍內盡做，要記住入獄同拘留緊既手足，所以無資格講放棄。
帶正面風向呢點就已經值得支持啦。

佢意思係JP幫佢地揾美國投資者

我都仲意聽佢講歷史。

兩個都燈架啦
但老蕭係天橋底講故feel，中產黃絲唔會聽入耳。
劉細良講野有條理，有推論，中產黃絲會岩聽d

劉細良就算吧啦

9唔搭8
間間美資喺香港都幫中資搵投資者嫁啦
做咗好多年喇喎

要停

未必

腦燒係衰臭寸，講嘢時又招積又同人賭j，所以次次錯都比人強力恥笑（亦係佢應得嘅）

劉西良條仆街說話動聽，感染力強，但唔代表佢啲內容同分析唔鳩同唔燈，講燈力我覺得劉西良同老蕭不相伯仲，但真係比劉西良會贏個馬鼻

利申，蕭劉十幾年忠實聽眾

愚民當功勞你唔好話陳雲作法有功，叫人支持佢。

以DONALD TRUMP 既性格....
真係唔出奇.........

其實講真驚我覺得都正常，都唔會怪佢，咁你咪光明正大講出黎囉，我覺得大家都會體諒

但講真唔好話之鋒sunny何韻詩呢d高危族都未退，連吳志森李慧玲都係照正常咁講緊先啦，駛唔駛驚到越講越亂呢

佢咁落去真係打擊士氣多過幫到手，一係就去外國先繼續講一係就唔好講算啦

蕭生係死都要同你鬥氣
劉細良會靜雞雞轉呔

好少聽佢講，真係唔係好準

美國佬玩死蘇聯有冇手軟

Fake news

成日話老蕭燈，其實佢中左N次，嗰陣時你哋又唔出聲

今時今日，有人肯高調撐香港人就算啦，人哋揾命搏㗎。對老蕭同細良應該厚道D。留番啖氣同港共死過把啦。

係啦

劉西良呢個西人自己扮失憶亦博聽眾失憶，柒咗靜靜轉呔就好多時唔多覺，但聽返佢而家同半年前比較 比年前再同一年前言論比較，就知佢有幾燈

老蕭就柒咗仲要死撐，包拗頸，所以啲柒事永遠長留強力恥笑網民心中（再講一次亦係佢應得嘅）

例如

咁對比起歐美又真係幾微

Push

各個時事評論員都有自己强弱項，收既風有時堅有時流，冇人可以百分百估中晒香港同世界未來既發展

只要推論合理同有根據，聽吓無妨既

細良都係有心有料既，唔係都唔會比大公個d左報攻擊啦

我諗如果美國今次背叛既，香港人就會好似中國人咁日日屌柒美國

係, 就算佢未必燈得準過老燒, 帶返出個正面思想好緊要,
因為香港放負撚真係太多喇

派個省委書記嚟都係懷柔

歐盟種廢
幾廿個國家傾左咁耐

最後結論：中國應用對話解決國安法分歧

平心而論
的確肺炎係由中國黎
但trump抗疫不力亦係事實
死都話帶口罩無用，又遲遲唔肯封關。。

習小學雞咁有野心，成日民族主義、強調制度自信、商業上偷呃拐騙、2025同2035、想將冥幣取代美元，已經係意識形態之爭+國際話語權嘅爭奪。香港只係開佢波嘅導火線，咁都忍得嘅話老美就屎都食得

個個都係靠估啦！知條䥫咩！

算唔算維穩？

燈得過連登仔

美國死咁多人
其實侵侵都大責任
一月大陸封城佢仲話 treat it like a flu
跟住瀨晒野

如果真 咁點？

香港之後點

仲枱底交易
美國霸主地位就快要交比中國，一個病毒攪到美國同世界雞毛鴨血，封城兩三個月。

D邏輯同D京官一撚樣

劉細良真係得無腦泛粉先會信

老蕭一日出咁多條片，跟本無咩準備過就鳩up

如果第二個做總統好難講
但係而家果個係donald trump呀
佢同連登仔夢想一樣 就係滅共

真
成班友上年開波睇兩條講港共未浮面黑暗嘢就當佢神咁拜
由7月22 叫人唔好帶裝入元朗開始就知佢無料到

因為想賺人民弊，呢類大行請請埋埋好多支那芬佬，貪佢地同支那財團同聲同氣，容易埋檯傾！

我早啲
好早佢話鳩本土派嗰陣
已經覺得呢條友脫晒節
成日覺得自己幫過曾蔭權幾年就看透世事
講論述追得上時代
沈旭暉好佢太多

佢今晚用啲佢唔善長啲野來分析，所以有啲怪。 混淆左 Sponsor 同 rights 嘅關係

我都有聽開佢。我都支持佢依樣
大家唔好放棄。唔係對唔住手足

細佬仔,自我中心

咁佢好早就叫香港人叫美國取消獨立關稅區嘅
佢係唔想香港行上光州之後嗰條路，因為將會係好黑暗，但而家都行上咗

淘寶係日資大股東又有幾多人知

而家美國反侵反到顛
如果侵侵唔好好利用香港呢張牌
佢就肯定翻唔到盤

佢係時事評論員唔係預言家喎

勁，武肺死咁多美國人，美國可以當無野？？
仲同中國做交易美國人會唔會投你？？
捉鬼捉到美國都係鬼，細良真係巴hi閉

袁彌明老竇勁佢好多
劉細良只係做壹週刊
然後入政府都撈唔起嘅7頭
佢講時事評論只係為咗吸客賺錢維持生計
不斷只係識講啲個客啱聽嘅說話
然後不斷搬龍門當自己冇講錯過

二流會唔會畀多咗佢呀

佢識撚做研究咩
學術底都嫌佢垃圾啦
成日喺度9吹

補充返
2地=美國 中國大陸
好似係美國超過20年
大陸超過10年
兩個地方政商界都有接觸

搵人同佢講, 佢啲鳩吹垃圾, 去叫雞同隻雞講啦, 聽到我哋耳都爛呀

我有侵侵直線，打個電話就call到佢過黎

對住水炮車就手拖手坐底

都話咗d老嘢同時代脫晒節㗎啦！

但自己卻走佬去咗taiwan

即刻俾侵侵個記者會打到面都腫埋

國安朋友？ 屌你啦，唔好話有黑警朋友吖，狼狽為奸

佢世界歷史熟到仆街，好多分析都好準
不過呢集佢竟然唔知金融界不嬲睇錢做人
美國唔同中共，d企業唔會聽政府講咩就做咩

細 杜狗係鬼
燒山 杜狗邊會係鬼

燒山推薦細良喎

聽袁弓夷好過

Trump大大巴唔小心車埋劉細良度

未試過星期五咁快完！而且冇內容，一味讚689同習總！

睇個勢似係想將台灣打造成第二個香港
而香港想搞獨立

無知一問，依家trump 決定制裁，咁美國銀行係咪唔可以幫中国股票搞上市？

屌佢老母返去玩PEPE頭套啦

又可以大力binc
九流評論員食屎啦，枱底交易!

選舉先係最重要。

劉細良不嬲聽佢講吓書就算，佢啲分析算撚數啦

咁矛盾？

枱底交易國家之間一定有啦

水炮車黎
咪大家手拖手囉
手翹手呀坐係到

係啦

呢條友只係搵食，其實佢都有啲料，但好多時講埋啲嘢我估連佢自己都唔信，為的只是滿足客仔賺取利潤。

上面啲P牌係咁插細良 食相有啲難睇細良喺有少少燈 但佢提出好多政局觀點係係獨到同rational 依排連登風向喺未要狙擊政論youtuber

劉西涼的技兩就係：香港而家好大鑊好危險，妓寨就係呢個世代香港的清泉，你唔想香港冧就要支持妓寨，大家課金，不能讓呢個清泉倒下去。支持妓寨就等於支持香港，一路支持落去我哋好快會睇到肛明嘅。

（屌，咁撚似熱狗個模式嘅，其實都算邪教嘅一種）

樓上成堆5毛 仲咁多正評 肯定連登仔連人地講咩都無聽到

你可以話我鳩up

但我有乜食相可言？插佢有乜jetso?當然你又可能屈我五毛收錢出po。哦，原來劉西涼唔批評得嘅，或劉西涼只可以似人輕輕批評唔可以比人狂插嘅，真係惡過共產黨。

1.佢要向本土派道歉
2.佢不嬲得最人多
女皇，gordon poon, 徐少驊全部同佢反面
有咁多黃絲kol 無必要捧佢
製造陣營不團結

仲有大奸，都同佢反咗面

我估佢老婆都唔係省油的燈，成日睇錢睇到好大，所以次次因財失義搞到周鳩圍同人反面

一講到錢呢兩公婆冇死錯人，同鳩達兩公婆一鳩樣

你未做思想準備關人叉事

真係唔覺似，唔好夾硬嚟

發夢喇
無美帝台灣一早跪左
成日拎住台灣打飛機
上年差d仆直呀 高水平my ass

屌條友真係唔識架喎

見到劉細良無料扮四條然後又咁多人睇就真係覺得香港人好撚on9

屌，佢識唔識，新加坡化的獨裁嘅金融中心；大陸獨裁同新加坡獨裁唔撚同，個腦有問題

得啦得啦，對於劉細良嚟講，對於連登仔嚟講，除咗泛民之外全世界都係鬼吖嘛

我都覺
細良以佢咁既年紀係終極答理非根本好正常
唔通你要求佢上前線咩
所以先講得出手拖手坐低
再講 以佢咁既年紀做咁多野已經好難得

留意下有班人屌同路人屌得最大聲

你劉細良叫人唔好放棄丫嘛, 仲唔做鳩你咩

即係你覺得準唔準一回事, 佢做緊嘅行為本身係對現況有利, 安撫到中產, 咪屌少人一陣囉。 而家屌佢動機係乜, 證明自己係清泉?

其實全部搵錢kol 都係咁上下

佢唔屌人，人唔屌佢

叫人水炮載黎到坐低任人打任人拉
係撚同路人咩

連咩人係同路人都未分清 好心你哋啦

開始陳雲化

細良都話唔係同路人
佢19年3月已經講緊反送中
佢係終極左膠同路人 但絕對唔會係敵人囉
6-7月第一次火魔個時夠大把人 想割
之後咪又係和勇不分

一早講左兄弟爬山
唔明點要屌人地點做
你覺得佢手拖手on9 咪唔好做囉
有時間屌同路人 不如諗下自己可以做咩多啲先

好多 5 毛 (唔係講樓主)

有呀，瑞士算一個，但佢全民擁槍。

個個論政channel 都會叫課金啦，靠youtube 廣告神早死哂

如果係列根做總統，佢話滅共我就信，Donald Trump 話哂都係商人，同共產黨 Make 完 Deal 之後，好快就攬頭攬頸。

鬼王劉細良喺度捉鬼
仲要捉埋美國係鬼
你不如話火星係鬼啦

到而家仲有人話trump係商人

咁佢唔好做總統繼續做商人
唔洗搞到而家咁左右唔係人

一個男人擁有過所有野，最後就會追求名留千古

我認為Trump係兩者之間
另外佢可以連唔到任既

Trump好崇拜列根架

貿易戰果陣個個咪又係咁講
唔會打 攬左頸未？

佢之前嘅節目已經係咁捉鬼，係咁講邊個響示威現場做勇武野，就係共產黨嘅鬼，破壞團結，最衰就係呢D冷氣軍師。

你哋究竟有冇聽晒成段野

推

佢一到某啲位又回返返去 無咁差嘅仲有得傾嘅 到頭來佢都係覺得香港變成光洲太殘忍 不如慢慢變民主

侵侵等習種覆機 , 記招都推遲半個鐘 , 最後習種都係唔覆機 , 咁算唔算有枱底交易 ?

又中對家屌

你覺得Trump 係反共先鋒，其實都係多得支共嘅本性係不守信用咋，
Trump 就係因為咁樣先反華咋，
如果支那極其配合美國，不惜做美國嘅走狗，同當年清政府一樣，
以換取美國唔干涉香港事務，
你認為Trump Trump 肯唔肯？佢實肯架，
而Trump Trump 本來就唔係好講意識形態嘅人，殲滅邪惡政權嘅事都唔係佢杯茶。
歷史書都講過啦，當年英法聯軍從清政府榨取足夠嘅好處之後，咪同清政府聯手收太平天國皮囉，
你唔能夠排除美國響中共手裡搾取足夠好處之後，賣咗香港都唔係冇可能架。

新加坡有美軍基地。

美國會支持獨裁政權但大前題係要親美，例如李光耀李成晚馬可斯皮洛切特。香港有邊樣跟到？

最好全部網台免費好唔好？大種乞兒

唔係免唔免費問題，亦唔係收唔收錢問題

老蕭叫人比錢，我有比，民台我都有比，花生台叫人比錢，我好憎曹腫唔比但我亦唔會笑鳩花生台

劉西良之西之所在係將自己同香港前途掛勾，又成日鳩吹製造恐懼感未世感去撚化聽眾，再以救世主的身份出現去水鳩人錢，呢嘢可惡

算啦，我明我講到咁明就係斷人衣食有如殺人父母，係咁比人攻擊都預咗，但我就係睇唔過眼條友成日去愚民，係要繼續周鳩圍去唱衰佢

你要識睇

睇支那/港共政府想法 -> 劉世良

睇外國線 ->SYF

你聽劉世良分析外國，唔係佢專長

弱智先會信呢條友 死返去捉鬼啦

鳩UP當秘笈

睇過兩三條片又唔覺佢成日叫課金, 叫人去支持佢patreon我覺我好正常

陰謀論製造工廠，但佢啲陰謀論越嚟越離地

大陸股上市搵外資搞
外資有生意都唔做?

條友先係最鬼，佢有叫人捉鬼架，又膠化遊行

條友做過中策組架，信唔過

叫人捉鬼重仆街

佢幾時係水炮前面坐低？屌佢老母

劉細良太信奉共產黨既行為模式，美國今次真係要摧毀共產黨，死咗10萬美國人啊，越戰死個幾雞野都比人屌到收兵啦

先唔理佢燈唔燈
我地應該要有呢一種輿論向美國施壓
令美國唔會向呢一個方向行

細良講幾個keyword就吹到 同陳雲講經濟有咩分別

條撚樣識咩。亂講當秘笈。你睇返佢舊啲片。都係咁講。美國利用香港打擊中國。又講唔好信美國之類。我就邊個都唔信。自己香港自己救。但國際戰線佢玩分化。佢條友出發點好憎美國。一開始觀點先入為主。唔睇大圍形勢。反中情緒

拉登殺左美國人。美國追殺左幾多年。死左咁多人。重玩枱底交易。唔好傻啦。上次選舉華爾街捐俾侵侵廿萬炸。阿侵重同你班銀行佬諗咩

條友似有啲料

聽佢講咁多陰謀論把撚咩，將啲心機、時間做實事好過啦

趙博好有骨氣，話明唔收貨金

岩岩開始睇袁爸爸
睇左20分鐘真係覺得佢有料
佢隨口講既野都有reference ( trump不煙不酒，美開始撤僑等 )

今次瘟疫，就算中共賠晒D外匯比美國，都唔夠找美國損失條數，都講左最消香港嘅優惠，大家埋牙嘅時刻仲做果少少嘅枱底交易有咩意思？不過個節目唔講呢啲野，點引班友去聽下佢個台...

尋晚講完美股即刻抽升，恒指夜期都係
9成班美資ibank見自己無事即掃貨

升市因素並非單一，靠估無用

中共、港共想法，唔好笑死人，佢有冇喺大陸住過幾十年、老婆係大陸人。老共思維模式佢識條鐵

之前連登就細良細良
依家就話人垃圾

中共想點，佢識咩；重講新加坡化，習要全球食草，今次過到骨，台灣過唔到拜山

3點講完就抽升，唔開香港事關咩事，你尋晚有冇睇緊個股市架？

時事評論去youtube聽袁爸爸好過啦, 人地勁熟美國果套

時事台手足幫埋一份
財經台追擊中概股計劃！我要中資唔見70億美金！

劉細良：暫停一切「時代革命」口號，免得墮入港獨帽子口實！
9 個月前

咁係連登仔普遍on9姐
佢不嬲垃圾

劉細良太平紳士諗嘢好怪
自己入政府就係一展身手，用盡一生所學拯救蒼生
但其他泛民人入政府就一定係為錢出賣靈魂

劉細不良：你屋企死著老母，會唔會同人做檯底交易？

根本雙方已經完全無晒信任
殺左十萬人仲點交易